{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083584?place[place_type]=GID&place[gid]=1083584&place[latitude]=37.2875682702&place[longitude]=129.2996337227&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 피렌체 펜션"
    },
    "text": "三陟フィレンツェペンションは地中海の光の青い海と様々な見どころ、楽しみどころのある美しいヨンファ海水浴場に位置しています。ここは海洋レジャースポーツやレールバイクなど様々な活動を楽しむことができ、すべての客室で海の眺めを楽しむことができ、静かでリラックスできる宿泊施設です。ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。未成年者は宿泊施設の利用が不可能であり、予約人数に追加される人数がいる場合は予めペンションまで連絡してお知らせください追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約時には宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。客室及び周辺施設を利用する時、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内では魚や肉などを焼くことが許されず、個人的な炊事道具を用意することもできませんまた、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。また、リアルタイム予約の時に重複予約が発生することがありますので、これはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができますバーベキューを楽しむことができる個別バーベキュー場を設けており、駐車と電気自動車の充電スタンドもあります。子供向けの大型トランポリンがあり、海水浴場にも近い場所です。IPTVと無料Wi-Fiを全ての客室で利用でき、プールも運営しています。プールはお湯とぬるま湯プールで運営されており、子供は保護者同伴の場合のみ利用可能で、保護者は安全のために細心の注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟フィレンツェペンションはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "三陟フィレンツェペンションは地中海の光の青い海と様々な見どころ、楽しみどころのある美しいヨンファ海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三陟フィレンツェペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "三陟フィレンツェペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は三陟フィレンツェペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は三陟フィレンツェペンションの利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合は予めペンションまで連絡してお知らせください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関して何か制限はありますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約時には宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼くことは許されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では魚や肉などを焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用中に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールも運営しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯プールで運営されており、子供は保護者同伴の場合のみ利用可能で、保護者は安全のために細心の注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 573
    }
}